每晚都諗返自己讀u個d日子，每日都不捨

畢業個年
hotcha啱啱拆夥
super girls啱啱出道
而家super girls
都好似散散地
又結婚又盛
偏偏自己最鍾意jessica
可惜唔係嫁俾自己
不過呢d已經唔重要
如果單身
唔結婚生仔
可以換黎永遠青春
永遠19歲
22歲
其實值得
可惜從來冇呢單買賣
每晚都唔開心
叫自己唔好再諗
向前望
但心底裏
永遠都係讀書個d畫面
而家做人
每日生活
都係行屍走肉
所有野
做左面個浸就算
有咩說話想講
自己同自己講算

😂😂😂

人生無得倒流架
我都唔明點解有d人可以活得咁開心

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

🤣